神化中國護照稱能從任何地方接回家 愛國片《戰狼2》收37億破紀錄

神化中國護照
愛國片《戰狼2》收37億破紀錄

國產英雄片《戰狼2》食正大國崛起、民族復興主旋律，13日大收34億元人民幣（36.9億港元）票房！成有史以來最賣座國產電影。片中金句「犯我中華者，雖遠必誅；殺我國人者，皆我天敵。」引爆國人民族自豪感，高呼愛國：「護照的含金量在於帶你安全回家。」導演吳京成國民英雄，但內容被指神化中國護照功能。
八一建軍節前提早上畫的《戰狼2》，以2011年利比亞「撤僑」為藍本。吳京扮演特種兵，捲入非洲某地戰亂，拯救同胞。最後一幕中國護照背面上寫着「中國人民共和國公民，當你在海外遭遇危險，不要放棄。請記住：在你身後，有一個強大的祖國。」雖為虛構，但戳中不少國內觀眾的民族榮譽感！

影片硬銷中國護照很強大，吳京（左）及女主角盧靖姍（中）拿道具護照宣傳。互聯網

稱能從任何地方接回家

「有一種速度，叫中國救援；有一種感動，叫祖國帶我回家。」微信文「《戰狼2》：中國護照不一定能帶你去世界任何地方，但能把你從任何地方接回家！」和「看完《戰狼2》，才懂中國護照有多強大」刷爆朋友圈。《人民日報》盛讚《戰狼2》「向全世界展現了中國式的超級英雄……激起了很多人心中的愛國熱情。」
各種催谷之下， 《戰狼2》內地票房昨淩晨突破34億元，破周星馳《美人魚》33.9億紀錄。宣傳未完，內媒昨報道正在利比亞執行任務的中國駐海外維和部隊戰士們喊話吳京 ：「我們想看《戰狼2》！」戲中一幕吳京吹掉一瓶茅台，茅台集團董事長和黨委書記聯名致信吳，感謝其推介民族品牌， 已組織三萬茅台員工包場觀看《戰狼2》，還要求寫觀後感。
「有人估《戰狼2》會收六十億。其實同荷李活《第一滴血》、《未來戰士》一樣，是美國式英雄主義。」本港資深影評人列孚接受《蘋果》採訪時說，導演兼主角吳京自從拍過港產片《殺破狼》後為人所認識，在香港學了商業電影、類型片後回到大陸，自導自演幾齣戲都有「狼」字，《狼牙》、《戰狼1》。「港人無甚麼國家觀念，但吳京是大陸出來，之所以賣座其中就有國家觀念，所謂中國強大了，可以射火箭到非洲盟軍地區，港人不會有同樣感覺。」
吳京曾發微博：「激動！毛主席讓中國人站起來，小平同志讓中國人富起來，習大大讓中國人強起來！ 」八一建軍節又祝解放軍90歲生日快樂：「銘記光輝歷史、傳承紅色基因，」也有網民批該片歌頌政權、充滿投機考量，吳京霸氣回應：「有些人自卑，被洋人欺負慣了吧，就覺得中國人不能強……看不慣別看，去看美國人的片子去。」
《蘋果》記者

人地出到戰狼300佢先戰狼2 on99

中國人民又站起來

吳京曾發微博：「激動！毛主席讓中國人站起來，小平同志讓中國人富起來，習大大讓中國人強起來！ 」八一建軍節又祝解放軍90歲生日快樂：「銘記光輝歷史、傳承紅色基因，」也有網民批該片歌頌政權、充滿投機考量，吳京霸氣回應：「有些人自卑，被洋人欺負慣了吧，就覺得中國人不能強……看不慣別看，去看美國人的片子去。」

果敢

笑到痴撚線

同印度佬講啦

係真既 拎中國護照 有事既話 救援速度係幾快

快啲派吳京出去打鳩印度佬啦

說明中美實力仍然有好大既差距

中國護照不一定能帶你去世界任何地方，但能把你從任何地方接回家！

中國思想係慢人地幾百年既
宜家先黎講民族主義

中國護照升值，2017最新免簽國家匯總
16年給我最大的感觸是，中國護照升值了，免簽、落地簽的目的地更多了，說走就走變得越來越方便了...

所以，今天整理了2017最新的免簽國家匯總，分享給到大家，希望大家會喜歡~

同時，我也開始為中國護照自豪了~

先進行幾個名詞解釋

1.互免普通護照簽證

普通護照互免簽證，就是拿着本國護照到對方國家去，可以不用辦理簽證，直接用護照就可以。

2.單方面允許中國公民免簽入境

從字面上說，不是雙方互免簽證；但就中國來說，就是人家給予外國人免簽其中包括中國，但是沒有通過正式外交途徑通知中方，所以中方裝「傻」不知道，出入境可能不予放行。

3.單方面允許中國公民辦理落地簽證

就是說，中國是個有效簽證國家，雖然人家對你實行單方面落地簽，但是，海關在沒有接到正式的批文之前，還是要看你的簽證才能放你出海關，否則還是回去先辦理好籤證才可以走的

再告訴大家查免簽、落地簽的技能

1.中國領事服務網（一般最新最全）。網址：

2.電話機場出入境直接問。

3.微博私信【北京邊檢】。

======正式介紹分割線======

1.互免普通護照簽證的國家（9個）
分別是，塞爾維亞、巴哈馬、厄瓜多爾、斐濟、格林納達、毛里裘斯、聖馬力諾共和國、塞舌爾、湯加

2.單方面允許中國公民免簽入境國家和地區（14個）

亞洲（3個）：阿聯酋、印度尼西亞、韓國（濟州島等地）

非洲（2個）：摩洛哥、法屬留尼汪

美洲（6個）：安提瓜和巴布達、海地、南喬治亞和南桑威奇群島（英國海外領地）、特克斯和凱科斯群島（英國海外領地）、牙買加、多米尼克

大洋洲（3個）：美屬北馬里亞納群島（塞班島等）、薩摩亞、法屬波利尼西亞。
3.單方面允許中國公民辦理落地簽證國家和地區名單（36個）

亞洲（18個）：阿塞拜疆、巴林、東帝汶、印度尼西亞（印度尼西亞同時實行免簽和落地簽政策）、老撾、黎巴嫩、馬爾代夫、緬甸、尼泊爾、斯里蘭卡、泰國、土庫曼斯坦、汶萊、伊朗、約旦、越南、柬埔寨、孟加拉國

非洲（11個）：埃及、多哥、佛得角、畿內亞比紹、科摩羅、科特迪瓦、馬達加斯加、馬拉維、毛里塔尼亞、坦桑尼亞、烏干達

美洲（3個）：圭亞那、蘇里南、聖赫勒拿（英國海外領地）

大洋洲（3個）：帛琉、圖瓦盧、瓦努阿圖

歐洲（1個）：烏克蘭

拎佢套垃圾同未來戰士比真係痴撚線

1.互免普通護照簽證的國家（9個）
分別是，塞爾維亞、巴哈馬、厄瓜多爾、斐濟、格林納達、毛里裘斯、聖馬力諾共和國、塞舌爾、湯加

2.單方面允許中國公民免簽入境國家和地區（14個）

亞洲（3個）：阿聯酋、印度尼西亞、韓國（濟州島等地）

非洲（2個）：摩洛哥、法屬留尼汪

美洲（6個）：安提瓜和巴布達、海地、南喬治亞和南桑威奇群島（英國海外領地）、特克斯和凱科斯群島（英國海外領地）、牙買加、多米尼克

大洋洲（3個）：美屬北馬里亞納群島（塞班島等）、薩摩亞、法屬波利尼西亞。

免簽國23個

支那人
佢地根本唔知所謂源遠流長幾千年既國家同文化係幾垃圾
當然可以話洗腦教育做得幾好

望住一班食古不化既世界級蝗蟲打飛機
好似望住班未進化既猩猩咁，當然猩猩可愛好多

打直出去打橫返黎

洗頭艇，護照都唔使

睇左套戲
係好打飛機既英雄片
兩年前先有單尼泊爾地震
拎住中國護照被拒登機

坐洗頭艇

雖遠必口誅

點解？

咦，俾阿差搞緊喎，仲唔郁手？

官方新聞就派好多飛機接濟中國公民
真相係 想登機就俾錢啦

洗頭艇護照都唔駛

支那式av

我仲記得。大陸班友打晒飛機咁

等睇吳京實現中國夢：移民英美

江澤民呢?

留下負評又唔回覆
上時事台就預左討論下嫁啦，真係支那基因

講緊每個留言比一個負評果條友

雖軟必豬

去左老美d貪官

唔好再睇AV啦
吳京都幾仆街
呃鳩班傻仔錢

支那狗 雖遠必誅

美國炸你大使館 但無動作
俄國佔領領土又係

口講勇武 實則碌撚

打直定打橫先

紅色基因本質上就係一堆插水賤畜基因

識咩丫班契弟，外國護照返大陸先快呀，睇下李波！

攞未來戰士同呢套垃圾比

人地未來戰士幾時主打sell大美國主義

BNO 尾數都唔止23啦

集體打飛機真係好恐怖

洗頭艇

強國護照免簽國數量

多唔多免簽國同國家強大冇一定關係嫁，主要睇人地信唔信得過比你免簽同國民質素。最多免簽果啲國家就係北歐國家，人地小國唔強大，但人地高質，各國放心比免簽，，，強國就

咪撚拎條賤種支那畜同洲長比較

快點叫習近平個女放棄小美國護照，改拿大中國護照！

周融是否已經放棄了小英國護照，改拿大中國護照！

你曾經係「中國人」！所以⋯

快喇

所以D大陸高官咪楂晒特衰護照囉

來自北方草原民族，你想那裡會有文化？！

成堆未開發國家

但能把你的遺體從任何地方接回家！

其實拍英雄片無所謂, 個個國家都有, 美國有, 印度都有, 大陸拍唔緊要, 但人地拍片D觀眾分得出現實幻想, 但中國既觀眾係分唔出囉

睇美國隊長都唔睇你啦

有能力去其他國家嘅人唔會信

醫院果場打戲 同 坦克大戰 都唔錯既

Btw, 估唔到 坦克碌豬 同 人檔坦克 竟然過到審查

呢個回覆提高晒個膠post嘅質素

種票大業力作

真生意人

搵咁多億，我都講得出佢個幾句說話

洗腦方面，共產黨真係做得幾好，可以日日餵食化學元素比中國人食，但中國人一樣那麼擁護共產黨！

「護照的含金量在於帶你安全回家。」
所以要續BNO

資訊完全控制
電視電腦電話睇既都係黨俾你睇既野

一個大話講成半個世紀
聰明人都有機會誤信
更何況係一大班用半個世紀都仲有人唔識「殘體字」嘅地方？

我唔係淨係話共產黨垃圾，而係成個民族文化都係垃圾

全世界都會有民族主義國策片，但點解支那既柒咁多 我係五毛都唔知點喺呢個post搵食

洗腦方面，TVB真系做得幾好，可以日日餵食肥皂劇集比香港人食，但香港人一樣那麼擁護TVB！

強姦大國都蝦撚到支那上心口又係無反應
垃圾

大美國主義嘅rambo,rocky去到全世界其他地方都收得，你估呢套乜撚嘢戰狼其他國家會唔會有人睇呢？

×2

咁毛魔殺中國人8000萬
咁咪中國全民公敵 反了反了

吳京同佢家屬拎咩護照？

垃圾股升幅一定大格

睇左票房紀錄，美國weekend收50幾萬

票價$12-15左右 大拿拿4萬幾人睇左

一個民族經常要靠呢啲片打飛機興奮你就睇到嗰個民族其實幾咁不濟

香港人當年係日本都係要靠BNO英國架包機翻香港
中國？

美國英雄片又算係咩

自卑嘅人先要靠呢啲片打飛機
仲有呢個政權殺撚咗八千萬中國人都可以歌頌佢， 要幾咁奴性先講得出呢啲說話

做緊人地上個世紀做既野

美國佬當娛樂啫
美國人睇完會唔會講埋啲美國人終於站起來呀

有洗頭艇仲洗乜護照

宜家仲拍緊wor 每年幾十套英雄片有份造成美國普通人既無知同自大

318事件,BNO嗰啲返到黎，拎特區嗰啲仲戇鳩鳩

全球洗頭服務

而家拍係滿足漫畫迷同荷里活輸出官能刺激
民族主義已經唔係主題同重心

屌

用印尼排華、赤柬入金邊做背景拍多次洗底

特區護照勝在平
歡迎申請成為中國公民

咪又係在美支那人睇

全球蝗蟲

揸BC同瑞典護照仲快

返去鬼國？不了

美帝領使館綠卡辦理門外大排長龍

李波班人, 瑞典藉都可以擄劫去支那

有時, 無支那護照都可以的！

首先是支那人

只要係黑頭髮 黑眼睛 黃皮膚
身上流住中國人血
就係中國人

機票錢都唔駛

專艇專車直達北京

支那俾人恰咗咁多年咁係靠呢啲飛機片發洩

天國家

呢件仆街死都唔回「家」(支那)

內地電影《戰狼2》票房已超過34億元人民幣，遠超過當局派飛逼人看的電影《建軍大業》，不少《戰狼2》內的橋段已經深入民眾腦袋，更有人親身試。一名家住珠海的民眾，就記得電影中所說：「持中國護照可以安全回國！」於是他沒辦澳門通行證，便帶着一家從法國巴黎準備乘飛機飛往澳門，當然，航空公司不准他上機，他竟在網上怒罵航空公司「損害乘客利益」。

這名網民叫akii254，他在網上旅遊論壇上發文怒吼，他說他的一共9人到法國，上月31日準備從巴黎經北京到澳門時，卻遇上問題，國航的職員稱他們當中其中6人沒有有效的港澳通行證，不能上機，國航的經理稱，巴黎到北京確實只需要照，但到澳門卻一定要通行證，更稱因為沒有通行證，到北京那一程都不能飛。

網民帶着一行9人，在機場的火車站過夜，年紀最小的11歲小童竟向大人哭訴說：「媽媽我們是不是回不了家了？」網民又嘗試以其他方法回澳門，他們嘗試買經曼谷機票回澳門，這當不可以，最後他們改坐另一間航空公司，從巴黎經廣州到上海，再經澳門回珠海。

對於這網民的遭遇，中國國航稱「中國公民由其他國家前往香港、澳門地區，無論是否經過中國內地中轉，均需持有中國公民往來港澳地區通行證及相應的有效簽注」，中國駐法國領事館的職員稱，不少內地乘客都是沒有通行證前往澳門，因為沒有通行證而遭滯留，「每個月都會發生好幾次」。

國際金融顧問公司Arton Capital公佈的「護照指數」，中國護照免簽證國家只有58個，全球排外第66位，相當於古巴、哈薩克水平，比香港特區護照排名15，相差很遠。

廣東《南方都市報》

【《戰狼2》呃人】有護照就可以回中國？ 航空公司：假的！

內地電影《戰狼2》票房已超過34億元人民幣，遠超過當局派飛逼人看的電影《建軍大業》，不少《戰狼2》內的橋段已經深入民眾腦袋，更有人親身試。一名家住珠海的民眾，就記得電影中所說：「持中國護照可以安全回國！」於是他沒辦澳門通行證，便帶着一家從法國巴黎準備乘飛機飛往澳門，當然，航空公司不准他上機，他竟在網上怒罵航空公司「損害乘客利益」。

這名網民叫akii254，他在網上旅遊論壇上發文怒吼，他說他的一共9人到法國，上月31日準備從巴黎經北京到澳門時，卻遇上問題，國航的職員稱他們當中其中6人沒有有效的港澳通行證，不能上機，國航的經理稱，巴黎到北京確實只需要照，但到澳門卻一定要通行證，更稱因為沒有通行證，到北京那一程都不能飛。

網民帶着一行9人，在機場的火車站過夜，年紀最小的11歲小童竟向大人哭訴說：「媽媽我們是不是回不了家了？」網民又嘗試以其他方法回澳門，他們嘗試買經曼谷機票回澳門，這當不可以，最後他們改坐另一間航空公司，從巴黎經廣州到上海，再經澳門回珠海。

對於這網民的遭遇，中國國航稱「中國公民由其他國家前往香港、澳門地區，無論是否經過中國內地中轉，均需持有中國公民往來港澳地區通行證及相應的有效簽注」，中國駐法國領事館的職員稱，不少內地乘客都是沒有通行證前往澳門，因為沒有通行證而遭滯留，「每個月都會發生好幾次」。

國際金融顧問公司Arton Capital公佈的「護照指數」，中國護照免簽證國家只有58個，全球排外第66位，相當於古巴、哈薩克水平，比香港特區護照排名15，相差很遠。

廣東《南方都市報》

又話一國大過兩制
持中國護照入唔到境中國香港 中國澳門

我國要掘起了 大家齊來幫國打飛機

我覺得吳京大部分係曲線緊，可能一直在玩命

例如，入面有一場劇，講條女幫吳京療傷，話個病傳染好勁，吳京回一句：我有買醫保

我係戲院睇時，全場爆笑，問返我朋友其實呢句係暗串緊大陸醫保其實乜柒都唔保

有時唔好諗咁多
有班支那畜係真心
你以為佢曲線
實際上直不甩

又係呢啲打飛機片

第一滴血第一套跟本係反政府，你大陸夠唔夠膽拍

反國民政府

從世界上任何地方坐洗頭艇帶你回家

軟禁在家

咪傻啦 一定係真心
竟然有香港年青人入場睇

第二集咪又係屌鳩個上頭，搵到戰俘唔撚救。

竟然真係會有人入場睇

呀吳京口口聲聲話愛國又叫人去睇美國片
原來套嘢個動作指導係美國人
後期又有美國
配樂又美國